(#130563多次刻意重複post)出得追蹤,但點解無得禁止指定會員追蹤你開post?

一拳超人 143

一拳超人 144

海賊王930

海賊王 920

預左你會咁講 專登加埋你用追蹤秒回人

好 處理緊

台主，專心啲出淫cos post啦

井狗

push

又有

收皮啦

屌你老母

55

Ban

要ban

係咁架啦

ho

唔好屌

好

屌你

No

why

blow?

系

糸

女

係repost你牙，吹咩

dllm

吹？

唔吹

想點

點解

因為佢惡曬

台主唔係大晒架咩?

台主 >> 連登adman

不是

咁點解井狗咁惡

因為係狗

他只是個孩子

屁孩

樓主是狗來的

真

出得反追蹤，點解唔出反反追蹤

咁樣對狗好唔尊重

佢垃圾狗

等bam

Bam埋你

唔好

唔好追蹤我ok?

唔得

......

唔想俾怨婦追蹤

agger 吊尾狗=.=

佢人手f5的

人肉提醒系統

狗

幾時ban?

幾時ban？

又抄

收皮la貼幾次露點都唔ban

又上水但唔答問題？

你收皮啦

吹咩

追蹤左husky
一見佢開post就cap圖屈佢

咩追蹤
人肉F5咋-.-

人手最快

真
check晒所有post

系 用心良苦

連登風紀

咩意思？

唔准

點解要禁止?

可能連樓主都唔知點解

真
佢弱智的

唔系

不是吧

gay

你咋

點解無得禁止樓主係動物台開廢post

你屌男人-.-

煩撚夠未

追蹤有咩問題

唔比?

再嘈bam埋你

講

加埋你

Sor
抄百度都唔抄樓主啦

真 樓主on99

咪得我一個覺得今集AVG4個劇情好平平無奇?

有無人去收隻顛狗 雷奧阿帕基 皮

因為不公平

冇唔公平啊

次次都你地玩陰人先

你冇證據

我有呀 我隻眼係證據

重複又點

唔禁

點解要禁?